［絲打入］覺唔覺得腳踭有傷痕先係真女人

膝頭哥有先係真女人

成熟的表現

好彩我都有

死梳化

我覺得好性感
好想屌

屎忽有印

如果男人膝頭哥有傷痕呢

gay

pu sh

我會覺得
腳踭有傷痕
女人係咪唔識揀鞋或者唔識著鞋

某d鞋種係特別容易刮腳 eg 平底鞋 高踭鞋

我想條疤消失

戇鳩

有疤痕係腳先係曾女人。
利申 講緊我女神

你姓曾？

你女神姓曾？

??